如果係咁算唔算淡左

我同我女朋友一齊半年左右
一開頭就好痴身
但係近排就連whatsapp 都唔點覆

自問自己成日唔記得同佢講去左邊
會唔會咁就嬲左我跟手就淡左 但真係好愛佢

約多d 出黎見面比佢覺得你對佢未淡

我有約啊，一黎大家住得遠，平日佢屋企唔準佢出街
約星期六日佢又話唔得閒

唔準佢出街?? 你地係咪中學生 如果係既話試下多d 係學校同佢食飯或者約埋番學放學啦

佢係中學生，我係大專生
我屋企就比較free既，佢就嚴d

如果大專冇堂就送多d 佢番放學

好啦唔該巴打